想請教有關UB女裝既碼

我平時著開鞋係US9 UK8.5碼
想請問如果我係FOOTLOCKER 訂對女裝UB落來
應該訂咩碼?